但是調和是來自休斯敦嘻哈的一個稍微不同的分支——更專注於對陷阱的精神勝利。 打倒國王:基督教沒有隱藏在說唱的衣櫥|立體聲威廉姆斯| 2014年12月28日|每日野獸 
 不要被政治觀念所左右。 教皇方濟各在同性戀問題上退縮了嗎? Jay Michaelson 2014年11月19日|DAILY BEAST 
 現在有越來越多的候選人和民選官員可以做到這一點，而不必掉進那個陷阱。 共和黨彩虹聯盟是真實的|Tim Mak | 2014年11月18日|DAILY BEAST 
 當索特洛夫被允許離開邊境時，陷阱已經設好了。 奧巴馬政府與索特洛夫家族就綁架記者的責任爭執不休 
 通過這種方式，美國將避免再次被視為反伊斯蘭聖戰的領導者。 在ISIS戰爭變得更糟之前阻止它! Jeffrey Sachs, Michael Shank | 2014年9月17日|DAILY BEAST 
 有時動物被困在一個陷阱裡，這個陷阱其實就是一個只有一個入口的小木屋。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克 
 哈格德像小丑跳過陷阱一樣迅速地消失了。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 一道亮光清晰地照在捕鼠器的側面，也照在朗克勞斯靠在捕鼠器上沒有戴手套的手上。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 他意識深處的一扇活板門打開了; 他早年的初戀又一次掩藏在他痛苦的心裡。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 但如果他們都聽到廣播說這裡是免費回家的地方，我就又多了一個沙坑。 邊境的費用|Horace Brown Fyfe